<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="label_term_one">لورم ایپسوم متن ساختگی با تولید سادگی نامفهوم از صنعت چاپ، و با استفاده از طراحان گرافیک است، چاپگرها و متون بلکه روزنامه و مجله در ستون و سطرآنچنان که لازم است، \n \n و برای شرایط فعلی تکنولوژی مورد نیاز، و کاربردهای متنوع با هدف بهبود ابزارهای کاربردی می باشد، کتابهای زیادی در شصت و سه درصد گذشته حال و آینده، شناخت فراوان جامعه و متخصصان را می طلبد</string>
    <string name="label_terms_and_conditions_board">هرگونه استفاده از این وب سایت و سامانه به معنی آگاهی و پذیرش تمامی شروط مندرج در این شرایط‌‌نامه است. \n\nاین شرایط‌‌نامه یک قرارداد قانونی و الزام‌‌آور بین ما و شماست و در بردارنده‌ی شرایط استفاده‌‌ای است که به محض بهره‌برداری از این سامانه شما بدان ملزم می‌‌گردید.</string>
    <string name="label_terms_and_conditions_body">۱. تمامی مندرجات این سامانه از قبیل تصاویر، اطلاعات، علائم­ تجاری، گزارشات و مندرجات این سامانه به شرکت پردازش اطلاعات مالی پارت تعلق دارد و درصورت هرگونه بهره‌­برداری غیر مجاز و انتشار بدون اجازه شرکت، حق پیگیری قضایی برای شرکت محفوظ است.\n\n۲. به موجب این قرارداد کاربر تایید می­‌نماید که مسئولیت تمامی اقدامات و ارتباطاتی که از طریق و یا با این سامانه انجام می‌شود، با خود او است و تعهد خود را مبنی بر استفاده منحصرا مناسب و متعارف از این سامانه وب سایت اعلام می­‌دارد.\n\n۳. به موجب این قرارداد کاربر متعهد می­‌گردد که از هرگونه ورود خسارت یا اخلال در این سامانه و هرگونه اقدامی که منجر به وقفه در ارائه خدمات سامانه گردد خودداری نماید و در صورت بروز هرگونه تخلف مسئولیت جبران ضرر و زیان با کاربر است و سامانه بدون هیچ اعلام قبلی مجاز به اخراج و بستن حساب کاربر می­‌باشد. \n\n۴. به موجب این قرارداد کاربر به سامانه اجازه می‌دهد از اطلاعات مندرج در سامانه و همچنین سایر اطلاعات کاربر اعم از اطلاعات حساب‌های بانکی اینجانب نزد کلیه بانک‌ها و مؤسسات مالی و اعتباری، چک (صیاد)‌های برگشتی، و هم‌چنین وضعیت پرداخت تسهیلات اخذ شده، جهت اعتبار سنجی کاربر استفاده نماید.\n\n.۵. کاربر تعهد می­‌نماید که کلیه اطلاعاتی که سامانه از وی درخواست می­‌کند را دقیق و صحیح وارد نموده و هر خسارتی از قبیل عدم صحت یا دقت این اطلاعات وارد آید متوجه کاربر خواهد بود.\n\n۶. هزینه­‌ی ارسال هر پیامک که توسط اپراتور متبوعه کاربر محاسبه می­‌گردد از حساب بانکی کاربر در بانک رسالت پرداخت خواهد شد.\n\n۷. استفاده از خدمات این سامانه­ رایگان نیست و کاربران محترم ملزم به پرداخت کارمزد تعریف شده می­‌باشند در غیر این صورت امکان ارائه­‌ی خدمات از سوی سامانه وجود نخواهد داشت.</string>
    <string name="label_term_attention_one">در صورت عدم استفاده کاربر از نتیجه­‌ی اعتبارسنجی و یا حذف درخواست، هزینه دریافت شده قابل عودت نمی‌باشد. </string>
    <string name="label_term_attention_two">در راستای تکریم ارباب رجوع و متقاضیان گرامی، کاربرانی که نتیجه­‌ی اعتبارسنجی ایشان مشخص نشده است و یا درخواست و پرونده­‌شان رد شده و یا به هر دلیل نامتناسب شده‌­اند، نیازی به پرداخت کارمزد نخواهند داشت.</string>

</resources>