<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="label_term_one">لورم ایپسوم متن ساختگی با تولید سادگی نامفهوم از صنعت چاپ، و با استفاده از طراحان گرافیک است، چاپگرها و متون بلکه روزنامه و مجله در ستون و سطرآنچنان که لازم است، \n \n و برای شرایط فعلی تکنولوژی مورد نیاز، و کاربردهای متنوع با هدف بهبود ابزارهای کاربردی می باشد، کتابهای زیادی در شصت و سه درصد گذشته حال و آینده، شناخت فراوان جامعه و متخصصان را می طلبد</string>
    <string name="label_terms_and_conditions_board">هرگونه استفاده از این وب سایت و سامانه به معنی آگاهی و پذیرش تمامی شروط مندرج در این شرایط‌‌نامه است. \n\nاین شرایط‌‌نامه یک قرارداد قانونی و الزام‌‌آور بین ما و شماست و در بردارنده‌ی شرایط استفاده‌‌ای است که به محض بهره‌برداری از این سامانه شما بدان ملزم می‌‌گردید.</string>
    <string name="label_terms_and_conditions_body">۱. تمامی مندرجات این سامانه از قبیل تصاویر، اطلاعات، علائم­ تجاری، گزارشات و مندرجات این سامانه به شرکت پردازش اطلاعات مالی پارت تعلق دارد و درصورت هرگونه بهره‌­برداری غیر مجاز و انتشار بدون اجازه شرکت، حق پیگیری قضایی برای شرکت محفوظ است.\n\n۲. به موجب این قرارداد کاربر تایید می­‌نماید که مسئولیت تمامی اقدامات و ارتباطاتی که از طریق و یا با این سامانه انجام می‌شود، با خود او است و تعهد خود را مبنی بر استفاده منحصرا مناسب و متعارف از این سامانه وب سایت اعلام می­‌دارد.\n\n۳. به موجب این قرارداد کاربر متعهد می­‌گردد که از هرگونه ورود خسارت یا اخلال در این سامانه و هرگونه اقدامی که منجر به وقفه در ارائه خدمات سامانه گردد خودداری نماید و در صورت بروز هرگونه تخلف مسئولیت جبران ضرر و زیان با کاربر است و سامانه بدون هیچ اعلام قبلی مجاز به اخراج و بستن حساب کاربر می­‌باشد. \n\n۴. به موجب این قرارداد کاربر به سامانه اجازه می‌دهد از اطلاعات مندرج در سامانه و همچنین سایر اطلاعات کاربر اعم از اطلاعات حساب‌های بانکی اینجانب نزد کلیه بانک‌ها و مؤسسات مالی و اعتباری، چک (صیاد)‌های برگشتی، و هم‌چنین وضعیت پرداخت تسهیلات اخذ شده، جهت اعتبار سنجی کاربر استفاده نماید.\n\n.۵. کاربر تعهد می­‌نماید که کلیه اطلاعاتی که سامانه از وی درخواست می­‌کند را دقیق و صحیح وارد نموده و هر خسارتی از قبیل عدم صحت یا دقت این اطلاعات وارد آید متوجه کاربر خواهد بود.\n\n۶. هزینه­‌ی ارسال هر پیامک که توسط اپراتور متبوعه کاربر محاسبه می­‌گردد از حساب بانکی کاربر در بانک رسالت پرداخت خواهد شد.\n\n۷. استفاده از خدمات این سامانه­ رایگان نیست و کاربران محترم ملزم به پرداخت کارمزد تعریف شده می­‌باشند در غیر این صورت امکان ارائه­‌ی خدمات از سوی سامانه وجود نخواهد داشت.</string>
    <string name="label_term_attention_one">در صورت عدم استفاده کاربر از نتیجه­‌ی اعتبارسنجی و یا حذف درخواست، هزینه دریافت شده قابل عودت نمی‌باشد. </string>
    <string name="label_term_attention_two">در راستای تکریم ارباب رجوع و متقاضیان گرامی، کاربرانی که نتیجه­‌ی اعتبارسنجی ایشان مشخص نشده است و یا درخواست و پرونده­‌شان رد شده و یا به هر دلیل نامتناسب شده‌­اند، نیازی به پرداخت کارمزد نخواهند داشت.</string>

    <string name="label_about_us_header">جایگاه اعتبارسنجی</string>
    <string name="label_introduce_merat_validation_system_body">معرفی سامانه اعتبارسنجی مرآت</string>
    <string name="label_about_us_body_introduce">نهضت اعتبارسنجی و رتبه‌بندی اعتباری، نزدیک به صد سال است در دنیا شروع شده و بازار هدف آن فقط سیستم بانکی نیست. هر جا قرار است خدماتی به‌صورت اعتباری، نسیه یا مدت‌دار ارائه شود، رتبه‌بندی اعتباری برای مشتری حقوقی و اعتبارسنجی برای مشتری حقیقی مطرح می‌شود. رتبه‌بندی اعتباری اشخاص حقوقی به دلیل رعایت استانداردها و منطق خاص مالی، ساده‌تر است؛ اما اطلاعات اشخاص حقیقی جایی مجتمع نیست و گردآوری آن دشوارتر است.\n\nوقتی فردی برای وام مراجعه می‌کند، اگر قرار است وامش تایید شود و اسناد ضمانتی خاصی از او گرفته شود، باید مستدل و مستند به سیستم اعتبارسنجی و امتیاز اعتباری باشد. سه موسسه بزرگ فیچ، اس.اند.پی. و مودیز، در دنیا رتبه‌بندی‌های اعتباری را اعلام می‌کنند. گزارش‌های اعتباری و رتبه‌بندی‌های اعتباری که توسط این سه شرکت ارائه می­شوند، بر اقتصاد دنیا تاثیرگذار هستند. \n\nاعتبارسنجی و رتبه اعتباری از آنجا ضرورت می‌یابد که احتمال دارد طرف قرارداد نتواند یا نخواهد به تعهدات خود عمل کند. به‌دلیل وجود این ریسک است که اعتبارسنجی و مدیریت ریسک اعتباری، یکی از مهمترین دغدغه‌های اعتباردهندگان از جمله بانک‌ها و موسسات مالی و اعتباری است. شرکت پردازش اطلاعات مالی پارت با تاسیس مرکز اعتبارسنجی مرآت، سامانه‌ای را طراحی کرده تا ضمن اندازه‌گیری ریسک نکول مشتریان و ارائه گزارش اعتبارسنجی، راهکارهای مدیریت آن را نیز پیشنهاد نماید. بر این اساس مرآت به اعتبارسنجی مشتریان حقیقی پرداخته و ظرفیت بدهی آن‌ها را مشخص می‌کند.</string>
    <string name="label_center_merat_validation">مرکز اعتبارسنجی مرآت</string>
    <string name="label_merat_validation_center_body">مرکز اعتبارسنجی مرآت، سامانه‌ای در خدمت اعضای بانکداری اجتماعی بانک قرض‌الحسنه رسالت می‌باشد تا به صورت غیر حضوری، ارزیابی شوند و توان بازپرداخت ماهانه اقساط و ظرفیت بدهی آن‌ها محاسبه شود. \nاعتبارسنجی ذکر شده، به صورت ساده، و با لحاظ ماهیت گروهی اعضا انجام می‌شود. مرآت، بستر ایمن و آسانی است که متقاضیان اعتبارسنجی، راهنمای کانون‌ها، بانک و همین‌طور گروه‌های دیگر از طریق آن در تعامل خواهند بود. \nویژگی‌ها و مزیت‌های سامانه اعتبارسنجی مرآت:</string>
    <string name="label_about_us_app_version">نسخه اندروید مرآت  %s</string>
    <string name="label_about_us_two">بالا بودن سرعت فرآیند اعتبارسنجی اعضاء.</string>
    <string name="label_about_us_three">ارائه خدمات ارزیابی اعتباری.</string>
    <string name="label_about_us_four">استانداردسازی و هماهنگ‌سازی فرآیند اعتبارسنجی اعضاء.</string>
    <string name="label_about_us_five">تعیین ظرفیت بدهی اعضاء براساس شاخص‌های اعتبارسنجی.</string>
    <string name="label_about_us_six">تعیین بهبوددهنده‌های اعتباری متناسب با سطح اعتبار اعضاء.</string>
    <string name="label_about_us_seven">افزایش رضایت اعضاء با توجه به صرف زمان کوتاه برای اعتبارسنجی.</string>
    <string name="label_about_us_eight">محاسبه ریسک اعتباری و پیشنهاد راهکارهای مدیریت آن.</string>
    <string name="label_about_us_nine">قابلیت اتکای بالای خروجی‌های اعتبارسنجی با توجه به مستند بودن اطلاعات و مدارک.</string>

    <string name="text_disclaimer">۱. تمامی اطلاعاتی که کاربر در این سامانه وارد می‌‌نماید اعم از اطلاعات مربوط به حساب کاربری و مشخصات سجلی و اطلاعات مالی و اعتباری و شغلی شما، به منظور اعتبارسنجی در اختیار سامانه قرار خواهد گرفت.\n\n۲. سامانه امکان تعلیق و یا انسداد کامل حساب کاربر را بدون هیچ‌گونه اعلان قبلی دارا می‌باشد و از این بابت مسئولیت جبران هیچ‌گونه ضرری به کاربر را ندارد.\n\n۳. تکمیل و ارائه فرم اعتبارسنجی هیچ گونه تعهدی برای بانک رسالت در خصوص پرداخت تسهیلات ایجاد نخواهد کرد و در هر حال دریافت تسهیلات از بانک مستلزم رعایت ضوابط و مقررات بانک می‌باشد.\n\n۴. گواهی اعتبارسنجی، صرفا سندی عادی‌ست که پس از بررسی وضعیت اعتباری شما صادر می‌‌گردد و سامانه به هیچ‌وجه تضمین نمی‌دهد که این سند به معنی لزوم پرداخت وام به شما می‌‌باشد.\n\n۵. کاربر در قبال اطلاعات وارده مسئولیت تام داشته و در صورتی که این اطلاعات نادرست و یا ناقص وارد شده و از این جهت خسارتی به کاربر یا هرکس دیگری وارد گردد کاربر ملزم به جبران می‌‌باشد.</string>

    <string name="label_contacting_ways">راه‌های ارتباطی</string>
    <string name="label_call_center_description">شما می‌توانید در صورت بروز هرگونه مشکل و سوال با کارشناسان ما در ارتباط باشید. ما مشتاقانه آماده پاسخ گویی به سوالات شما هستیم.</string>
    <string name="label_call_info">اطلاعات تماس</string>
    <string name="label_everyday_of_week_24h">همه ایام هفته حتی روزهای تعطیل ۲۴ ساعت</string>
    <string name="label_phone_number">شماره تماس :</string>
    <string name="label_call_center_phone">۷۲۴۲۳۹۰۰ - ۰۲۱‌</string>
    <string name="call_center_number">02172423900</string>

    <string name="label_download_guide_file">دانلود فایل راهنما</string>
    <string name="label_download_guide_file_url">https://user.imerat.ir/public/upload/guide.pdf</string>

    <string-array name="step_array">
        <item>مرحله اول</item>
        <item>مرحله دوم</item>
        <item>مرحله سوم</item>
        <item>مرحله چهارم</item>
        <item>مرحله پنجم</item>
        <item>مرحله ششم</item>
        <item>مرحله هفتم</item>
        <item>مرحله هشتم</item>
        <item>مرحله نهم</item>
        <item>مرحله دهم</item>
        <item>مرحله یازدهم</item>
        <item>مرحله دوازدهم</item>
        <item>مرحله سیزدهم</item>
        <item>مرحله چهاردهم</item>
    </string-array>

    <string-array name="title_array_guide">
        <item>برای انجام اعتبارسنجی، نیاز به ارائه اطلاعات و مستنداتی است، که لازم است پیش از هر چیزی آن‌ها را آماده نمایید.</item>
        <item>اکنون از طریق کامپیوتر وارد سایت مرآت به آدرس www.imerat.ir شوید.</item>
        <item>برای ثبت نام، روی عبارت «ثبت نام کنید» کلیک نموده و کد ملی خود را وارد نمایید. سپس شماره همراه خود را ثبت کنید. رمز عبور، از طریق پیامک و پست الکترونیک برای شما ارسال خواهد شد.</item>
        <item>با کلیک روی عبارت «وارد سامانه شوید»، به صفحه ورود کاربر باز می‌گردید. برای ورود به کارتابل خود، کد ملی، کلمه عبور و متن نمایش داده شده در تصویر را وارد کنید.</item>
        <item>وارد سامانه شوید و پس از تغییر رمزعبور، دربخش «ثبت اطلاعات فردی» تمام اطلاعات خواسته شده را به صورت کامل وارد نمایید.</item>
        <item>نوع شغلتان را انتخاب و اطلاعات خواسته شده را تکمیل کنید؛ شغل شما در یکی از این بخش‌ها قرار دارد:</item>
        <item>پس از ثبت اطلاعات فردی، وارد بخش «درخواست اعتبارسنجی» شوید.</item>
        <item>متن نوشته شده را مطالعه وآن را تأیید کنید. با تأیید متن و کلیک بر روی «ثبت درخواست اعتبارسنجی»، امکان هیچگونه ویرایشی در اطلاعات خودتان تا زمان دریافت «نتیجه اعتبارسنجی» را نخواهید داشت.</item>
        <item>فرایند انجام اعتبارسنجی در اکثر موارد، حدود یک هفته به طول می‌انجامد. با مشخص شدن نتیجه اعتبارسنجی، پیامکی برای شما ارسال می‌شود تا به سایت مراجعه کنید. برای مشاهده نتیجه، در قسمت اطلاعات پرونده‌ها روی «نتیجه اعتبارسنجی» کلیک نمایید.</item>
        <item>در این قسمت امکان پرداخت هزینه اعتبارسنجی فراهم گردیده است.</item>
        <item>نتیجه اعتبارسنجی، دارای سه بخش است:</item>
        <item>نتیجه اعتبارسنجی، شما را در یکی از این رتبه‌ها قرار می‌دهد:</item>
        <item>پس از دریافت نتیجه اعتبارسنجی (درصورتی که در گروه ممتاز قرار نگرفته‌اید)، به همراه یک نفر متعهد به صورت حضوری به مراکزی که از قبل توسط راهنمای کانون، به شما اعلام شده است، مراجعه نموده و این مدارک را ارائه کنید:</item>
        <item>بعد از تحویل بهبوددهنده‌ها (سفته ها) و طی مراحل لازم، پیامکی مبنی بر تکمیل پرونده اعتبارسنجی برای شما ارسال می‌شود. در این حالت پرونده اعتبارسنجی شما کامل شده است و از این پس همه فرایندهای مربوط به دریافت وام را باید از بانک پیگیری نمایید. راهنمای کانونتان، میتواند در این زمینه به شما کمک کند.</item>
    </string-array>

    <string-array name="details_array_guide_one">
        <item>شماره حساب در بانکداری اجتماعی بانک قرض‌الحسنه رسالت (این حساب با شماره 10 شروع می‌شود).</item>
        <item>نام و شناسه کانون (می‌توانید زمان افتتاح حساب، آن‌ها را دریافت کنید).</item>
        <item>اسکن مدارک مربوط به احراز شغل و درآمدتان؛ مانند فیش حقوقی، حکم کارگزینی، جواز کسب، پروانه و هر گواهینامه‌ای مبنی بر تأیید شغل و درآمد.</item>
    </string-array>

    <string-array name="details_array_guide_two">
        <item>به دلیل امکان بروز خطا در مراحل بارگذاری اطلاعات، ورود به سامانه از طریق مرورگرهای تبلت یا موبایل، به هیچ وجه توصیه نمی‌شود.</item>
        <item>در صورت نیاز به انجام کار، از طریق تبلت یا موبایل، می‌توانید از اپلیکیشن مرآت استفاده کنید. (این اپلیکیشن، از طریق کافه بازار، سایت مرآت و سایت بانک قرض‌الحسنه رسالت، قابل دریافت می‌باشد).</item>
    </string-array>

    <string-array name="details_array_guide_three">
        <item>راه ارتباطی اصلی مرآت با شما، شماره همراهتان خواهد بود و تمامی اطلاع‌رسانی‌ها از طریق پیامک انجام خواهد شد.</item>
        <item>دقت کنید شماره همراهتان به صورت صحیح وارد شود.</item>
        <item>هر شماره موبایل صرفاً برای یک متقاضی قابل استفاده است.</item>
        <item>شماره همراه وارد شده حتماً باید با کدملی ثبت شده در سامانه مخابرات مطابقت داشته باشد.</item>
    </string-array>

    <string-array name="details_array_guide_four" />

    <string-array name="details_array_guide_five">
        <item>سعی کنید تمام اطلاعات خواسته شده را به دقت و به صورت کامل وارد نمایید. وجـود هرگونه نقص در اطلاعات، ممکن است اعلام نتیجه اعتبارسنجی شما را با تأخیر مواجه سازد. در برخی موارد ممکن است پرونده به دلیل نقص و یا اشتباه در اطلاعاتی که در بخش مشخصات فردی وارد کرده‌اید، رد شود. این اطلاعات ممکن است ناشی از ثبت اشتباه کد ملی، شماره حساب، نام استان محل سکونت و یا اطلاعات مشابه باشد.</item>
    </string-array>
    <string-array name="details_array_guide_six">
        <item>دولتی و عمومی غیردولتی (مانند شهرداری‌ها)</item>
        <item>شرکت‌های خصوصی</item>
        <item>مشاغل آزاد (شامل پزشکان، وکلا، دارندگان جوازکسب و …)</item>
        <item>اگر شغل دومی دارید، جهت بهبود نتیجه اعتبارسنجی، اطلاعات و مستندات شغلی - درآمدی مربوط به آن را بارگذاری نمایید.</item>
    </string-array>
    <string-array name="details_array_guide_seven" />

    <string-array name="details_array_guide_eight">
        <item>ممکن است در حین بررسی درخواست شما توسط مرآت، پیامکی مبنی بر اصلاح درخواست، برای شما ارسال شود؛ در این حالت باید برای اطلاع از دلیل اصلاح، مجدد به سایت مراجعه نموده و در قسمت «اطلاع از آخرین وضعیت پرونده»، با کلیک روی شکل پاکت، از اصلاحات لازم مطلع شوید. اکنون به بخش «اطلاعات فردی»، مراجعه و اصلاحات لازم را انجام دهید. سپس گزینه «ثبت اطلاعات» را کلیک کنید.</item>
    </string-array>

    <string-array name="details_array_guide_nine" />

    <string-array name="details_array_guide_ten">
        <item>فرایند اعتبارسنجی، مستلزم انجام فعالیت‌های متعددی از سوی کارشناسان گوناگونی است و در نتیجه هزینه‌هایی در پی دارد.</item>
        <item>پرداخت هزینه صرفاً از طریق سامانه انجام می‌گیرد.</item>
        <item>در قسمت پایین بخش «نتیجه اعتبارسنجی»، روی گزینه پرداخت کلیک کنید تا وارد درگاه بانکی شوید.</item>
        <item>پرداخت، فقط با استفاده از کارت‌های شبکه شتاب انجام پذیر می‌باشد. برای این کار، لازم است رمز دوم کارت خود را در اختیار داشته باشید.</item>
    </string-array>

    <string-array name="details_array_guide_eleven">
        <item>توان پرداخت ماهیانه اقساط: حداکثر مبلغ قسطی که شما می‌توانید به صورت ماهیانه پرداخت نمایید (مبلغ جمع اقساط کل وام‌های شما در بانک نمی‌تواند از این عدد بیشتر باشد).</item>
        <item>سقف بدهی: حداکثر مبلغ وامی که در صورت داشتن شرایط لازم در بانک، می‌توانید دریافت کنید.</item>
        <item>سقف تعهد: حداکثر مبلغی که می‌توانید تعهد دیگران را بپذیرید (ضامن دیگران شوید).</item>
        <item>در سامانه مرآت پذیرش تعهدات مالی دیگران محدود به تعداد افراد نیست بلکه شما می‌توانید تا سقف تعهد خود، تعهدات مالی دیگران را بپذیرید. توجه داشته باشید با پذیرش تعهدات مالی دیگران، سقف تعهد شما کاهش می‌یابد. برای اطلاع از باقیمانده سقف تعهد خود، به قسمت نتیجه اعتبارسنجی در سامانه مرآت مراجعه کنید.</item>
    </string-array>

    <string-array name="details_array_guide_twelve">
        <item>ممتاز: عدم نیاز به ارائه بهبوددهنده اعتباری (سفته)؛ در این حالت پرونده به صورت خودکار تکمیل می‌شود.</item>
        <item>کاملا متناسب: نیاز به ارائه یک بهبوددهنده اعتباری (سفته) و یک نفر متعهد معتبر، برای امضای پشت سفته.</item>
        <item>متناسب: نیاز به ارائه یک فقره بهبوددهنده اعتباری (سفته) توسط خودتان و یک فقره سفته توسط یک نفر متعهد معتبر.</item>
        <item>نامتناسب: افرادی در این طبقه قرار می‌گیرند که اقساط وام‌های قبلی خود را با تأخیر پرداخت کرده‌اند و رفتار اعتباری مناسبی نداشته‌اند. به همین دلیل امکان استفاده از خدمات سامانه مرآت برای ایشان وجود ندارد. در صورت بهبود رفتار اعتباری، درآینده امکان استفاده از خدمات اعتبارسنجی مرآت فراهم خواهد بود.</item>

    </string-array>

    <string-array name="details_array_guide_thirteen">
        <item>اصل کارت ملی</item>
    </string-array>

    <string-array name="details_array_guide_fourteen" />

    <string name="description_array_guide_one">نتیجه اعتبارسنجی هیچ‌گونه تعهدی برای بانک قرض‌الحسنه رسالت در پرداخت وام ایجاد نمی‌کند و پرداخت وام تابع شرایط و ضوابط داخلی بانک است.</string>
    <string name="description_array_guide_two">در صورتی که چک (صیاد) برگشتی و یا مانده بدهی غیرجاری درنظام بانکی داشته باشید، امکان استفاده از نتیجه اعتبارسنجی برای دریافت وام از بانک برای شما وجود ندارد.</string>
    <string name="description_array_guide_three">پیشنهاد می‌شود با تغییر شغل یا درآمدتان در آینده، مجدد تقاضای اعتبارسنجی دهید. در صورتی که قصد دارید مدارک جدیدی ارائه کنید یا اطلاعات خود را تغییر دهید، می‌توانید پس از پرداخت هزینه اعتبارسنجی، در قسمت درخواست اعتبارسنجی مجدد، اقدام کنید. با اینکار، درخواست قبلی شما(که درجریان است) به صورت خودکار حذف می‌شود.</string>
    <string name="description_array_guide_four">مدت زمان اعتبار گواهی اعتبارسنجی یکسال است و پس از یکسال، لازم است مجدد تقاضای اعتبارسنجی دهید.</string>
    <string name="description_array_guide_five">خدمات اعتبارسنجی به افراد ۱۸ تا ۸۰ سال ارائه می‌گردد.</string>
    <string name="description_array_guide_six">پرداخت به موقع اقساط، ضامن حفظ و افزایش رتبه اعتباری افراد خواهد بود.</string>

</resources>