<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="label_term_one">لورم ایپسوم متن ساختگی با تولید سادگی نامفهوم از صنعت چاپ، و با استفاده از طراحان گرافیک است، چاپگرها و متون بلکه روزنامه و مجله در ستون و سطرآنچنان که لازم است، \n \n و برای شرایط فعلی تکنولوژی مورد نیاز، و کاربردهای متنوع با هدف بهبود ابزارهای کاربردی می باشد، کتابهای زیادی در شصت و سه درصد گذشته حال و آینده، شناخت فراوان جامعه و متخصصان را می طلبد</string>
    <string name="label_terms_and_conditions_board">هرگونه استفاده از این وب سایت و سامانه به معنی آگاهی و پذیرش تمامی شروط مندرج در این شرایط‌‌نامه است. \n\nاین شرایط‌‌نامه یک قرارداد قانونی و الزام‌‌آور بین ما و شماست و در بردارنده‌ی شرایط استفاده‌‌ای است که به محض بهره‌برداری از این سامانه شما بدان ملزم می‌‌گردید.</string>
    <string name="label_terms_and_conditions_body">۱. تمامی مندرجات این سامانه از قبیل تصاویر، اطلاعات، علائم­ تجاری، گزارشات و مندرجات این سامانه به شرکت پردازش اطلاعات مالی پارت تعلق دارد و درصورت هرگونه بهره‌­برداری غیر مجاز و انتشار بدون اجازه شرکت، حق پیگیری قضایی برای شرکت محفوظ است.\n\n۲. به موجب این قرارداد کاربر تایید می­‌نماید که مسئولیت تمامی اقدامات و ارتباطاتی که از طریق و یا با این سامانه انجام می‌شود، با خود او است و تعهد خود را مبنی بر استفاده منحصرا مناسب و متعارف از این سامانه وب سایت اعلام می­‌دارد.\n\n۳. به موجب این قرارداد کاربر متعهد می­‌گردد که از هرگونه ورود خسارت یا اخلال در این سامانه و هرگونه اقدامی که منجر به وقفه در ارائه خدمات سامانه گردد خودداری نماید و در صورت بروز هرگونه تخلف مسئولیت جبران ضرر و زیان با کاربر است و سامانه بدون هیچ اعلام قبلی مجاز به اخراج و بستن حساب کاربر می­‌باشد. \n\n۴. به موجب این قرارداد کاربر به سامانه اجازه می‌دهد از اطلاعات مندرج در سامانه و همچنین سایر اطلاعات کاربر اعم از اطلاعات حساب‌های بانکی اینجانب نزد کلیه بانک‌ها و مؤسسات مالی و اعتباری، چک (صیاد)‌های برگشتی، و هم‌چنین وضعیت پرداخت تسهیلات اخذ شده، جهت اعتبار سنجی کاربر استفاده نماید.\n\n.۵. کاربر تعهد می­‌نماید که کلیه اطلاعاتی که سامانه از وی درخواست می­‌کند را دقیق و صحیح وارد نموده و هر خسارتی از قبیل عدم صحت یا دقت این اطلاعات وارد آید متوجه کاربر خواهد بود.\n\n۶. هزینه­‌ی ارسال هر پیامک که توسط اپراتور متبوعه کاربر محاسبه می­‌گردد از حساب بانکی کاربر در بانک رسالت پرداخت خواهد شد.\n\n۷. استفاده از خدمات این سامانه­ رایگان نیست و کاربران محترم ملزم به پرداخت کارمزد تعریف شده می­‌باشند در غیر این صورت امکان ارائه­‌ی خدمات از سوی سامانه وجود نخواهد داشت.</string>
    <string name="label_term_attention_one">در صورت عدم استفاده کاربر از نتیجه­‌ی اعتبارسنجی و یا حذف درخواست، هزینه دریافت شده قابل عودت نمی‌باشد. </string>
    <string name="label_term_attention_two">در راستای تکریم ارباب رجوع و متقاضیان گرامی، کاربرانی که نتیجه­‌ی اعتبارسنجی ایشان مشخص نشده است و یا درخواست و پرونده­‌شان رد شده و یا به هر دلیل نامتناسب شده‌­اند، نیازی به پرداخت کارمزد نخواهند داشت.</string>

    <string name="label_about_us_header">جایگاه اعتبارسنجی</string>
    <string name="label_introduce_merat_validation_system_body">معرفی سامانه اعتبارسنجی مرآت</string>
    <string name="label_about_us_body_introduce">نهضت اعتبارسنجی و رتبه‌بندی اعتباری، نزدیک به صد سال است در دنیا شروع شده و بازار هدف آن فقط سیستم بانکی نیست. هر جا قرار است خدماتی به‌صورت اعتباری، نسیه یا مدت‌دار ارائه شود، رتبه‌بندی اعتباری برای مشتری حقوقی و اعتبارسنجی برای مشتری حقیقی مطرح می‌شود. رتبه‌بندی اعتباری اشخاص حقوقی به دلیل رعایت استانداردها و منطق خاص مالی، ساده‌تر است؛ اما اطلاعات اشخاص حقیقی جایی مجتمع نیست و گردآوری آن دشوارتر است.\n\nوقتی فردی برای وام مراجعه می‌کند، اگر قرار است وامش تایید شود و اسناد ضمانتی خاصی از او گرفته شود، باید مستدل و مستند به سیستم اعتبارسنجی و امتیاز اعتباری باشد. سه موسسه بزرگ فیچ، اس.اند.پی. و مودیز، در دنیا رتبه‌بندی‌های اعتباری را اعلام می‌کنند. گزارش‌های اعتباری و رتبه‌بندی‌های اعتباری که توسط این سه شرکت ارائه می­شوند، بر اقتصاد دنیا تاثیرگذار هستند. \n\nاعتبارسنجی و رتبه اعتباری از آنجا ضرورت می‌یابد که احتمال دارد طرف قرارداد نتواند یا نخواهد به تعهدات خود عمل کند. به‌دلیل وجود این ریسک است که اعتبارسنجی و مدیریت ریسک اعتباری، یکی از مهمترین دغدغه‌های اعتباردهندگان از جمله بانک‌ها و موسسات مالی و اعتباری است. شرکت پردازش اطلاعات مالی پارت با تاسیس مرکز اعتبارسنجی مرآت، سامانه‌ای را طراحی کرده تا ضمن اندازه‌گیری ریسک نکول مشتریان و ارائه گزارش اعتبارسنجی، راهکارهای مدیریت آن را نیز پیشنهاد نماید. بر این اساس مرآت به اعتبارسنجی مشتریان حقیقی پرداخته و ظرفیت بدهی آن‌ها را مشخص می‌کند.</string>
    <string name="label_center_merat_validation">مرکز اعتبارسنجی مرآت</string>
    <string name="label_merat_validation_center_body">مرکز اعتبارسنجی مرآت، سامانه‌ای در خدمت اعضای بانکداری اجتماعی بانک قرض‌الحسنه رسالت می‌باشد تا به صورت غیر حضوری، ارزیابی شوند و توان بازپرداخت ماهانه اقساط و ظرفیت بدهی آن‌ها محاسبه شود. \nاعتبارسنجی ذکر شده، به صورت ساده، و با لحاظ ماهیت گروهی اعضا انجام می‌شود. مرآت، بستر ایمن و آسانی است که متقاضیان اعتبارسنجی، راهنمای کانون‌ها، بانک و همین‌طور گروه‌های دیگر از طریق آن در تعامل خواهند بود. \nویژگی‌ها و مزیت‌های سامانه اعتبارسنجی مرآت:</string>
    <string name="label_about_us_app_version">نسخه اندروید مرآت  %s</string>
    <string name="label_about_us_two">بالا بودن سرعت فرآیند اعتبارسنجی اعضاء.</string>
    <string name="label_about_us_three">ارائه خدمات ارزیابی اعتباری.</string>
    <string name="label_about_us_four">استانداردسازی و هماهنگ‌سازی فرآیند اعتبارسنجی اعضاء.</string>
    <string name="label_about_us_five">تعیین ظرفیت بدهی اعضاء براساس شاخص‌های اعتبارسنجی.</string>
    <string name="label_about_us_six">تعیین بهبوددهنده‌های اعتباری متناسب با سطح اعتبار اعضاء.</string>
    <string name="label_about_us_seven">افزایش رضایت اعضاء با توجه به صرف زمان کوتاه برای اعتبارسنجی.</string>
    <string name="label_about_us_eight">محاسبه ریسک اعتباری و پیشنهاد راهکارهای مدیریت آن.</string>
    <string name="label_about_us_nine">قابلیت اتکای بالای خروجی‌های اعتبارسنجی با توجه به مستند بودن اطلاعات و مدارک.</string>

    <string name="text_disclaimer">۱. تمامی اطلاعاتی که کاربر در این سامانه وارد می‌‌نماید اعم از اطلاعات مربوط به حساب کاربری و مشخصات سجلی و اطلاعات مالی و اعتباری و شغلی شما، به منظور اعتبارسنجی در اختیار سامانه قرار خواهد گرفت.\n\n۲. سامانه امکان تعلیق و یا انسداد کامل حساب کاربر را بدون هیچ‌گونه اعلان قبلی دارا می‌باشد و از این بابت مسئولیت جبران هیچ‌گونه ضرری به کاربر را ندارد.\n\n۳. تکمیل و ارائه فرم اعتبارسنجی هیچ گونه تعهدی برای بانک رسالت در خصوص پرداخت تسهیلات ایجاد نخواهد کرد و در هر حال دریافت تسهیلات از بانک مستلزم رعایت ضوابط و مقررات بانک می‌باشد.\n\n۴. گواهی اعتبارسنجی، صرفا سندی عادی‌ست که پس از بررسی وضعیت اعتباری شما صادر می‌‌گردد و سامانه به هیچ‌وجه تضمین نمی‌دهد که این سند به معنی لزوم پرداخت وام به شما می‌‌باشد.\n\n۵. کاربر در قبال اطلاعات وارده مسئولیت تام داشته و در صورتی که این اطلاعات نادرست و یا ناقص وارد شده و از این جهت خسارتی به کاربر یا هرکس دیگری وارد گردد کاربر ملزم به جبران می‌‌باشد.</string>

</resources>